電話上咩台會係地鐵上網收得好？

用緊中移動 係西鐵完全上唔到網
就黎完約 有冇推介